求救! 電腦上唔到網....

我用完safe mode，之後換返去普通mode就發覺上唔到網

有冇人幫下我呀

在線等

係咪safe mode刪野刪錯埋driver?

safe mode有del過野，但發覺del唔到就出返普通mode

拎段字去google 第一個就係Microsoft
試咗跟佢未

呢段？

或者係相關服務停左？

即係
start右鍵->電腦管理
有樣叫咩服務和應用之類

個到就真係要Google望下邊個停左

你 copy個段字應該有解

start 右鍵->電腦管理

我跟佢個六樣野，由停用set返自動，之後重開機都係唔得

我㩒佢個[啟用]服務，佢就彈呢舊野出嚟

另外佢話我個Ethernet 控制卡要重新安裝驅動，係咪都關事㗎

佢連條ram都顯示無法使用

試下去返safe mide著唔著到呢d野

我睇呢條片整返啦，多謝大家